{"id":16,"date":"2023-07-19T17:22:08","date_gmt":"2023-07-19T15:22:08","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/?page_id=16"},"modified":"2023-07-25T15:42:42","modified_gmt":"2023-07-25T13:42:42","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<div class=\"gb-container gb-container-fe77bda2\">\n<div class=\"gb-container gb-container-0d0fe2a8\">\n<div class=\"gb-container gb-container-284bba19\">\n\n<h1 class=\"wp-block-heading has-base-3-color has-text-color\" style=\"text-transform:uppercase\">La baraque \u00e0 plantes<\/h1>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-base-3-color has-text-color\">On pousse \u00e0 la d\u00e9conne, et les plantes adorent \u00e7a !<\/h2>\n\n<\/div>\n\n\n<span class=\"gb-button gb-button-11eda587 gb-button-text\">Boutique<\/span>\n\n<\/div>\n<\/div>\n\n<div class=\"gb-container gb-container-79f42f02\" id=\"homepage-presentation\">\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La Baraka Plantes &#8211; Ton partenaire privil\u00e9gi\u00e9 !<br> #marketingtoutpourri <\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column accueil-colonne-p is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Il \u00e9tait une fois, dans un petit village nich\u00e9 au c\u0153ur de la nature, un jardinier au grand c\u0153ur nomm\u00e9 Mo. <\/p>\n\n\n\n<p>Passionn\u00e9 par les plantes depuis son plus jeune \u00e2ge, Mo avait toujours r\u00eav\u00e9 de cr\u00e9er un lieu magique o\u00f9 la beaut\u00e9 de la nature et la convivialit\u00e9 se m\u00ealeraient harmonieusement.<\/p>\n\n\n\n<p>Il cr\u00e9a ainsi cet endroit magique avec l&#8217;aide de tous ses amis. Les fleurs et les arbres s&#8217;\u00e9panouissaient dans une harmonie enchanteresse.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais ce qui rendait la p\u00e9pini\u00e8re si sp\u00e9ciale, c&#8217;\u00e9tait l&#8217;accueil chaleureux de Mo. <br>Chaque visiteur \u00e9tait accueilli comme un ami, partageant des sourires, des histoires et des connaissances botaniques.<br>Au fil du temps, la p\u00e9pini\u00e8re devint un v\u00e9ritable lieu de rencontre, o\u00f9 les passionn\u00e9s de jardinage, les artistes en qu\u00eate d&#8217;inspiration et les r\u00eaveurs se retrouvaient pour c\u00e9l\u00e9brer la beaut\u00e9 de la nature ensemble. <\/p>\n\n\n\n<p>Et c&#8217;est ainsi que Mo, entour\u00e9 de ses nombreux amis, v\u00e9cut heureux dans son jardin enchant\u00e9, o\u00f9 l&#8217;amiti\u00e9 et la passion pour la nature \u00e9taient les v\u00e9ritables fleurs qui \u00e9gayaient chaque journ\u00e9e.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"gb-block-image gb-block-image-078072ce\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"420\" height=\"436\" class=\"gb-image gb-image-078072ce\" src=\"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-25-at-10-42-47-http-__localhost_projet-mo_wp-content_uploads_2023_07_cropped-cropped-Screenshot-2023-07-21-at-15-59-16-La-Baraque-a-plantes.png.png\" alt=\"\" title=\"Screenshot-2023-07-25-at-10-42-47-http-__localhost_projet-mo_wp-content_uploads_2023_07_cropped-cropped-Screenshot-2023-07-21-at-15-59-16-La-Baraque-a-plantes.png\" srcset=\"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-25-at-10-42-47-http-__localhost_projet-mo_wp-content_uploads_2023_07_cropped-cropped-Screenshot-2023-07-21-at-15-59-16-La-Baraque-a-plantes.png.png 420w, http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-25-at-10-42-47-http-__localhost_projet-mo_wp-content_uploads_2023_07_cropped-cropped-Screenshot-2023-07-21-at-15-59-16-La-Baraque-a-plantes.png-300x311.png 300w, http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-25-at-10-42-47-http-__localhost_projet-mo_wp-content_uploads_2023_07_cropped-cropped-Screenshot-2023-07-21-at-15-59-16-La-Baraque-a-plantes.png-289x300.png 289w\" sizes=\"(max-width: 420px) 100vw, 420px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<\/div>\n\n<div class=\"gb-container gb-container-3e455cec\" id=\"homepage-boutique\">\n<div class=\"gb-container gb-container-23313cab\">\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-base-3-color has-text-color\">Parcourez nos diverses cat\u00e9gories pour trouver votre bonheur !<\/h2>\n\n\n\n<p><code><code><div class=\"woocommerce columns-3\"><ul class=\"products columns-3\">\n<li class=\"product-category product first\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product last\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product first\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product last\">\n\t<\/li>\n<li class=\"product-category product first\">\n\t<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/code><\/code><\/p>\n\n<\/div>\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La baraque \u00e0 plantes On pousse \u00e0 la d\u00e9conne, et les plantes adorent \u00e7a ! La Baraka Plantes &#8211; Ton partenaire privil\u00e9gi\u00e9 ! #marketingtoutpourri Il \u00e9tait une fois, dans un petit village nich\u00e9 au c\u0153ur de la nature, un jardinier au grand c\u0153ur nomm\u00e9 Mo. Passionn\u00e9 par les plantes depuis son plus jeune \u00e2ge, Mo &#8230; <a title=\"Accueil\" class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/projet-mo\/\" aria-label=\"En savoir plus sur Accueil\">Lire la suite<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-accueil.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":85,"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":207,"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/207"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/projet-mo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}