{"id":1,"date":"2023-07-09T19:41:32","date_gmt":"2023-07-09T17:41:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/?p=1"},"modified":"2023-07-12T19:19:35","modified_gmt":"2023-07-12T17:19:35","slug":"lancement-du-site","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/2023\/07\/09\/lancement-du-site\/","title":{"rendered":"Lancement du site LesFreresCanna.fr"},"content":{"rendered":"\n<p>Nous sommes ravis de vous annoncer le lancement de notre site lesfrerescanna.fr, une plateforme de vente en ligne enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9e aux produits CBD. Que vous soyez un fervent adepte des bienfaits du CBD ou que vous souhaitiez simplement d\u00e9couvrir cet univers fascinant, Les Fr\u00e8res Canna sont l\u00e0 pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins.<\/p>\n\n\n\n<p>Chez Les Fr\u00e8res Canna, nous sommes passionn\u00e9s par le CBD et nous croyons en ses incroyables vertus. C&#8217;est pourquoi nous avons soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous une large gamme de produits de haute qualit\u00e9. Que vous pr\u00e9f\u00e9riez  les fleurs de CBD, la r\u00e9sine de CBD ou les tisanes au CBD nous avons tout ce dont vous avez besoin.<\/p>\n\n\n\n<p>Notre site offre une interface conviviale et intuitive, vous permettant de naviguer facilement entre les diff\u00e9rentes cat\u00e9gories de produits. Vous y trouverez \u00e9galement des descriptions d\u00e9taill\u00e9es de chaque article, afin que vous puissiez faire un choix \u00e9clair\u00e9 en fonction de vos besoins et pr\u00e9f\u00e9rences.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous sommes fermement engag\u00e9s envers la qualit\u00e9 de nos produits. Toutes nos marchandises sont issues de cultures biologiques en accord avec les principes de permaculture et b\u00e9n\u00e9ficient de tests rigoureux en laboratoire pour garantir leur puret\u00e9 et leur conformit\u00e9. De plus, nous nous engageons \u00e0 respecter les normes l\u00e9gales en vigueur et \u00e0 offrir des produits contenant une concentration en THC inf\u00e9rieure \u00e0 0,3 %.<\/p>\n\n\n\n<p>Afin de c\u00e9l\u00e9brer notre lancement, nous vous r\u00e9servons \u00e9galement des offres exclusives et des promotions passionnantes. N&#8217;oubliez pas de vous inscrire \u00e0 notre newsletter pour \u00eatre tenu au courant de nos derni\u00e8res actualit\u00e9s et pour b\u00e9n\u00e9ficier d&#8217;avantages sp\u00e9ciaux r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 nos abonn\u00e9s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous sommes ravis de vous annoncer le lancement de notre site lesfrerescanna.fr, une plateforme de vente en ligne enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9e aux produits CBD. Que vous soyez un fervent adepte des bienfaits du CBD ou que vous souhaitiez simplement d\u00e9couvrir cet&#8230; <!--<br clear=\"all\"\/>\n       <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/2023\/07\/09\/lancement-du-site\/\"><img decoding=\"async\" src=\"..\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/icon-cbd-feuille.png\" alt=\"logo cbd\"\/>Lire la suite<\/a>--><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":237,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":241,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/241"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/media\/237"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}