{"id":21,"date":"2023-07-09T20:58:45","date_gmt":"2023-07-09T18:58:45","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/?page_id=21"},"modified":"2023-07-12T19:09:12","modified_gmt":"2023-07-12T17:09:12","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\" id=\"accueil-bandeau\">\n<h1 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Bienvenue chez Les Fr\u00e8res Canna<br>&#8211; Un Chanvre Naturel d&#8217;Exception &#8211;<\/h1>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"boutique\/\">Boutique<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-5\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Les fr\u00e8res Canna, des produits offrants des bienfaits apaisants et relaxants produits selon les principes \u00e9cologiques et de permaculture<\/h2>\n\n\n\n<p>Bienvenue dans notre univers !<br>Une entreprise de vente de CBD \u00e9tablie en Corr\u00e8ze, offrant une s\u00e9lection exquise de CBD de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure. Situ\u00e9e au c\u0153ur de la magnifique campagne fran\u00e7aise, notre entreprise est d\u00e9di\u00e9e \u00e0 vous fournir les meilleurs produits CBD possibles. <br>Chez Les fr\u00e8res Canna, nous comprenons l&#8217;importance de cultiver et de fournir des produits de la plus haute qualit\u00e9. C&#8217;est pourquoi nous commen\u00e7ons par s\u00e9lectionner rigoureusement nos plants de chanvre, en nous assurant qu&#8217;ils respectent toutes les normes de culture biologique et durable.<br>Notre ferme est situ\u00e9e dans la vall\u00e9e verdoyante de la Corr\u00e8ze, o\u00f9 nos plantes b\u00e9n\u00e9ficient d&#8217;un climat id\u00e9al pour s&#8217;\u00e9panouir pleinement.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-7\" id=\"accueil-meilleures-ventes\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-1024x168.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-165\" width=\"1240\" height=\"204\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-1024x168.png 1024w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-300x49.png 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-768x126.png 768w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-1536x251.png 1536w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-1320x216.png 1320w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire-600x98.png 600w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-43-20-Notre-Histoire.png 1687w\" sizes=\"(max-width: 1240px) 100vw, 1240px\" \/><\/figure><\/div>\n\n<div data-block-name=\"woocommerce\/product-best-sellers\" data-columns=\"4\" data-categories=\"[]\" data-content-visibility=\"{&quot;image&quot;:true,&quot;title&quot;:true,&quot;price&quot;:true,&quot;rating&quot;:true,&quot;button&quot;:true}\" class=\"wc-block-grid wp-block-product-best-sellers wc-block-product-best-sellers has-4-columns has-multiple-rows\"><ul class=\"wc-block-grid__products\"><li class=\"wc-block-grid__product\">\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/produit\/resine-cbd-mango-kush-60-cbd\/\" class=\"wc-block-grid__product-link\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-image\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/resine-de-CBD-1-1024x768-2169226298-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"R\u00e9sine CBD Mango Kush 60 % CBD\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/resine-de-CBD-1-1024x768-2169226298-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/resine-de-CBD-1-1024x768-2169226298-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/resine-de-CBD-1-1024x768-2169226298-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-title\">R\u00e9sine CBD Mango Kush 60 % CBD<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-price price\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\">5,50&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\">7,50&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/span><\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"wp-block-button wc-block-grid__product-add-to-cart\"><a href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/produit\/resine-cbd-mango-kush-60-cbd\/\" aria-label=\"S\u00e9lectionner les options pour &ldquo;R\u00e9sine CBD Mango Kush 60 % CBD&rdquo;\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"128\" data-product_sku=\"\" rel=\"nofollow\" class=\"wp-block-button__link  add_to_cart_button\">Choix des options<\/a><\/div>\n\t\t\t<\/li><li class=\"wc-block-grid__product\">\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/produit\/master-kush-10-cbd\/\" class=\"wc-block-grid__product-link\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-image\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/th-3185652570-300x300.jpg\" class=\"attachment-woocommerce_thumbnail size-woocommerce_thumbnail\" alt=\"Master Kush 10% CBD\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/th-3185652570-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/th-3185652570-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/th-3185652570-100x100.jpg 100w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/th-3185652570.jpg 474w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-title\">Master Kush 10% CBD<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"wc-block-grid__product-price price\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\">5,50&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/span> &ndash; <span class=\"woocommerce-Price-amount amount\">7,50&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;<\/span><\/span><\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"wp-block-button wc-block-grid__product-add-to-cart\"><a href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/produit\/master-kush-10-cbd\/\" aria-label=\"S\u00e9lectionner les options pour &ldquo;Master Kush 10% CBD&rdquo;\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"14\" data-product_sku=\"\" rel=\"nofollow\" class=\"wp-block-button__link  add_to_cart_button\">Choix des options<\/a><\/div>\n\t\t\t<\/li><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-12\">\n<div class=\"wp-block-column has-base-3-color has-base-3-background-color has-text-color has-background is-layout-flow\" id=\"notre-histoire\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-1024x173.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-170\" width=\"1242\" height=\"209\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-1024x173.png 1024w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-300x51.png 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-768x130.png 768w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-1536x259.png 1536w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-1320x223.png 1320w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire-600x101.png 600w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-14-45-37-Notre-Histoire.png 1735w\" sizes=\"(max-width: 1242px) 100vw, 1242px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-10\" id=\"notre-histoire-columns\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color\">Notre histoire : Deux fr\u00e8res passionn\u00e9s par le chanvre et sa fleur qui reprennent l&#8217;exploitation familiale en Corr\u00e8ze.<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">C&#8217;est d&#8217;un lien  fraternel fort et d&#8217;une passion commune pour les plantes m\u00e9dicinales que l&#8217;id\u00e9e de cr\u00e9er un chanvre d&#8217;exception est n\u00e9e.<br>Nich\u00e9es au sommet d&#8217;une colline dans le pays d&#8217;Uzerche, nos cultures b\u00e9n\u00e9ficient d&#8217;un ensoleillement optimal soutenu par des vents constants propices au d\u00e9veloppement de leur caract\u00e8re unique et puissant.<br><br>Un objectif : Devenir autosuffisant sur un sol vivant, gr\u00e2ce aux m\u00e9thodes permacoles et produire des fleurs de chanvre naturelles. <br>Vous pouvez en d\u00e9couvrir plus sur nous gr\u00e2ce \u00e0 la vid\u00e9o de notre ami BlatoCBD qui est venu visiter notre ferme et d\u00e9couvrir nos astuces de culture ! <a rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iD-GPRw3qbU\" target=\"_blank\">Lien de la vid\u00e9o !<\/a><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-embed aligncenter is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Manucure  avec les fr\u00e8res Canna ! #jardinage #chanvre #permaculture #jardin #agriculture #cbdfrance\" width=\"1200\" height=\"675\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/IjrvtKenXsg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-19\" id=\"nos-recompenses\">\n<div class=\"wp-block-column has-base-3-color has-base-3-background-color has-text-color has-background is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-17\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-1024x169.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-224\" width=\"1240\" height=\"205\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-1024x169.png 1024w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-300x50.png 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-768x127.png 768w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-1536x254.png 1536w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-1320x218.png 1320w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire-600x99.png 600w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot-2023-07-11-at-22-05-02-Notre-Histoire.png 1692w\" sizes=\"(max-width: 1240px) 100vw, 1240px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-15\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-contrast-color has-text-color\">2023 : Participation \u00e0 Platinium Cannabis Cup<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">Nous avons eu la chance de participer \u00e0 la <a traget=\"_blank\" href=\"https:\/\/platinumcbdcup.eu\/\">Platinium Cannabis Cup<\/a> en 2023, un \u00e9v\u00e9nement destin\u00e9 \u00e0 promouvoir les producteurs europ\u00e9ens au travers d\u2019un concours confrontant les produits de chaque entreprise participante.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">En &#8220;comp\u00e9tition&#8221; avec d&#8217;autres cultivateurs tous passionn\u00e9s par la culture du CBD, et pour notre premi\u00e8re participation, nous avons eu l&#8217;honneur d&#8217;\u00eatre r\u00e9compens\u00e9s pour une de nos fleurs, la fameuse Cherry Berry.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">Nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir cette merveilleuse fleur qui, concentrant tout notre amour et attention, vous fera chavirer ! \ud83d\ude42<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-medium\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-300x300.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-188\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-600x600.jpg 600w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n-100x100.jpg 100w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/349531297_960445091760833_4610536294792831144_n.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-23\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-thumbnail\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-39-29_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-207\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-39-29_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-39-29_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-contrast-color has-text-color\">100 % l\u00e9gal<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">Nos fleurs sont test\u00e9es en laboratoire et certifie une conformit\u00e9 avec les lois europ\u00e9ennes.<br>Une copie du r\u00e9sultat est jointe \u00e0 chaque commande pour assurer une s\u00e9curit\u00e9 pour tous.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-thumbnail\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-47-06_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-208\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-47-06_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-47-06_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-contrast-color has-text-color\">Qualit\u00e9 Pro<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">Nos fleurs sont test\u00e9es en laboratoire et certifie une conformit\u00e9 avec les lois europ\u00e9ennes.<br>Une copie du r\u00e9sultat est jointe \u00e0 chaque commande pour assurer une s\u00e9curit\u00e9 pour tous.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-thumbnail\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-55-35_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-215\" srcset=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-55-35_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-55-35_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Screenshot_2023-07-11_at_21-55-35_Find_Icons_with_the_Perfect_Look___Feel_Font_Awesome-removebg-preview.png 250w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-contrast-color has-text-color\">Exp\u00e9dition 48H<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-color has-text-color\">Nos fleurs sont test\u00e9es en laboratoire et certifie une conformit\u00e9 avec les lois europ\u00e9ennes.<br>Une copie du r\u00e9sultat est jointe \u00e0 chaque commande pour assurer une s\u00e9curit\u00e9 pour tous.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bienvenue chez Les Fr\u00e8res Canna&#8211; Un Chanvre Naturel d&#8217;Exception &#8211; Les fr\u00e8res Canna, des produits offrants des bienfaits apaisants et relaxants produits selon les principes \u00e9cologiques et de permaculture Bienvenue dans notre univers !Une entreprise de vente de CBD \u00e9tablie&#8230; <!--<br clear=\"all\"\/>\n       <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/\"><img decoding=\"async\" src=\"..\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/icon-cbd-feuille.png\" alt=\"logo cbd\"\/>Lire la suite<\/a>--><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":65,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":272,"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions\/272"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/lesfrerescanna\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}